---
layout: "comment"
hidden: true
title: "444"
date: "2005-03-18T16:40:52"
uploadBy:
- "Harald"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
An AlleErstmal ein dickes Dankeschön für die Detailfotos!

Welche Last willst du denn mit dem Kran heben? Ich kann mir vorstellen, dass das Eigengewicht jetzt schon ziemlich viel ist für die beiden roten Zapfen an den Schneckenmuttern. Wenn da noch mehr dazu kommt, wird es irgendwann Bruch geben...


Gruß, Harald